觀塘藍店 樂天冰室 手足千其唔好有事

觀塘藍店 樂天冰室

樂天冰室 大約２０２０年４月左右開張，收銀個位亦唔見公司註冊證等既資料月貼係當眼處，懷疑怕比人起底，需要大家報料，以及幫手report 落黃藍地圖。

附近有手捉派傳單，但不久後地上剩返大量紙張係地下，手足千其唔好有事

Ｐ牌推唔郁，幫手推上去比更多人知

寶達百分百都換湯不換藥

抵制

幫手推，好多人唔知日日係門口排晒長龍

唔係天降文宣咩

以為係特登

咁似富臨果種手法，又係玩改名

樂天冰室 藍店

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

係咪威明中心對面地鋪

觀塘地鐵站有綠色恐怖份子，APM嘅市民睇路。

究竟幾時先有人抵制文華同敏華

Push

比人綁左去殺?

之前去郵局見樂天冰室想試
第二日見有噴字
先知係紅磡改名

我有上藍黃app 睇，但都搵唔到

港豬就會問 到底太興得罪你地啲乜

淨係食黃店咪唔怕食錯藍店囉

藍店改左名咁藍絲咪搵唔到去幫襯

"藍絲幫襯藍店"只係都市傳說

就係果間

中非打，觀塘搞乜撚？

推呀推呀

即係樂天同6號都好有可能係紅磡翻生？
但問題係現時得手足觀察，未有好確實證據
同埋唔報上黄藍app冇乜人會知

推

係現場見到係天降

係抵制

哦 你咁講又好似係喎!我有印象呀!

收銀個位亦唔見公司註冊證等既資料月貼係當眼處

報得食環？

低制？ 抵？
真藍定被屈？

一早

A

觀塘仲有間新開，叫亞金南洋冰室，都係藍店嚟，金記同一個老闆開

幫推

其實簡單啲 揀返黃店食就唔使諗係唔係藍
雖然唔係個個咁做

搵黃老細成間收購佢啦

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

洗撚加密咩呢啲野

天降師

Exactly

淨係食黃嘅人表示唔關我事

睇住大把藍絲廢老去食黃店
天水圍間天天已經係

對藍絲黎講
有得食佢唔會理

成日上樓上食My boat都見到，私心推介觀塘撚食呢間My boat，店員友善，性價比高

推撚爆佢
屌佢老母臭閪

性價比高
但晚市成日冇人

push

PUSH

唔要食藍店

My boat 食過一次麻麻地喎

亞金大撚把人中伏 勁撚服務差又難食

你諗多左 無人有事 人地係樓上灑落黎 唔係係街到派

食唔飽

試過有多飯

百份百既茶泰晚晚排長龍 賺到笑

6號岩岩開食過一次，位又迫又唔好食

呢間日日排長龍，但我跟同事食過一次覺得麻麻就冇再幫襯

呢個都係辦法

就咁在街派傳單，除左區內住/返工會知之外，其他人唔會知，但宜家全港人都知呢間野係藍

推 會留意 thanks

中非打，觀塘搞乜撚？

無黃貼紙認證唔食

6號冰室垃撚圾
開左唔夠幾日個地下已經好油，成個環境令我好唔舒服
又貴
食過一次而已

想問下今日世貿d人排咩??

一地都係嘅原因

呢間都係紅磡冰室，改咗名

推 藍店收皮

食過幾次,原來藍,屌,無回頭

成日慣左不推文,推

咁要等光榮開

推！

有咩

up

食過一次早餐，原來藍店不了
見佢仲標榜用日本蛋

匯豐銀行對面就開，已經見到個牌

從來冇食過